今晚港島有兩位poop 擺酒，有冇人知地址？

男既係前港隊而家守長洲既散仔
女既就係督察！
唔知地址打去恭喜下都唔錯～

萬麗海景酒店

兩隻popo 共諧連理 擺酒慶祝
有冇手足一齊去賀下佢?!

利申：返緊工去唔到